有無手足都係咁

上過去打仗
就唔會再有心情叫口號

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

殺呀

肯做實事理撚得你嗌唔嗌

好正常，一鼓作氣再而衰三而竭，面對住班無血性嘅狗，留返啖氣抖順條氣仲好